轉貼【＃正能量】如果有人捐＄１０００我自貼！！！！！！！！！！！

捐錢呢個行為，唔理個行為係咪真係幫到人，因為你地會話唔知ｄ錢去左邊，唔知機構點洗，呢個係第二個問題；但係其實，呢個行為本身，已經做到教化／感染作用，所以，捐左錢呃ＬＩＫＥ呢件事其實係俾你捐完唔話俾人知更加好，可以傳播到正能量～。。。。

成日話正能量正能量好似好柒咁，但你諗下而家已經高登連登大眾化，本來少數、憤世的思想態度已經傳遍大街小巷～ 呢件事對我地自己呢個地方絕對唔係好事！！！！

大家要開始要刻意令自己令別人開心，因為負面思想慢慢變左固有思考模式，連我自己慢慢睇到自殺、意外等呢ｄ事件都開始麻木，甚至有時都會心裡暗笑～。。。。呢個唔係問題，但唔去改變就係問題！

大家要開始正視呢個問題！

同環保一樣，每個人行出一步，的確係做到野。
我本身都唔鍾意環保，但我支持唔係／唔單只係環保呢個行為，而係佢令到人守住道德防線，提醒自己仲係一個人，而唔係野獸；愛心、善心、正面、道德都一樣！唔單只係個行為，更加係呢種信念同精神。

最後，問下大家，大家生存最緊要係咩？

咪就係開心。ＲＩＧＨＴ？

咁點解唔試下唔好諗咁多，純粹刻意享受開心，同埋帶俾人開心呢？

我講笑話出膠ＰＯ唔通剩係引人注意刷存在感？（當然都有一部份啦）
我星期六日同家人出去玩，平時返工好充實，其實係唔需要呢Ｄ，係我生於呢個時代，鍾意上ＦＯＲＵＭ，又咁岩夾到高登ＣＨＡＮＮＥＬ所以咪出膠ＰＯ ＴＵＭ大家笑下。

可能一個ＰＯ好似無咩用，但我覺得呢一種精神係一定要堅持，同埋我唔會動搖的！

見冇人回 我回下啦

多謝你。

ＢＴＷ，我鍾意你個名。

郎郎